其實真係要攪多次大遊行

呢幾星期，次次有衝突，唔同地方，有各種各樣方式，又罷工，又機場集會。
運動變化太快。
應該要集一集d人出黎，再一次民意援權，集中番5大訴求。
反駁番政府，係你管治無能，市民人身安全不安，先唔消費。
舉辦方，唔一定民陣，可以聯合一齊攪都得，銀髮呀，公務員呀，醫生呀，律師呀。

推

推，要執返民氣話俾政府聽你割我哋唔到

11月尾咪撚去旅行！！！！！！！！！！！！！！！

因為11月24號係區議會選舉！！！！！

多你一個好多

我都覺得可以一試
同其他活動並行

需要一個大遊行去喚醒大家團火

我支持喎, 要搞到仆街中共瓜柴為止!

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版